一人一題連登仔先識既體育題

1. 「摩迪決賽出到？」出自於
A.2014年歐聯
B.2015年歐聯
C.2016年歐聯
D.2017年歐聯

2. 佮（估一隧球隊）
A.利物浦
B.曼聯
C.阿仙奴
D.賓菲加

答案係堅尼米拿

秒

怎樣才算贏巴塞

黃鳳群

羅鳳群先岩

曼聯陷入低潮既原因係？
1.廢
2.黑哨
3.假波
4.反獌人士不斷的干擾

點樣先算贏疤？

林柏特 洛賓 林柏特 之後係咩

香港球王係邊個

4小時後 我們就是世界冠軍

1
2
3
4

煮～～～～～

籃波係唔係運動

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴薩，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有謝君子，杜奧巴式的硬漢，要讓巴塞的球順利過中場
11.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
12.你不能鏟美斯
13.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.巴塞不幸落後時，所有死球都可快開，要讓巴塞有後上的機會
19.你同意越位界線應該由巴塞迷定奪。巴塞迷看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.你要在所有巴塞球員滿意場地的草地質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評巴塞賴地硬
21.要在領隊在陣的時候踢
22.巴塞迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
23.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

高登仔都識喎

唔知係咩嘢

5.以上皆是

長傳急攻係咪踢法陳舊？

哥迪泰斯球迷

夏薩特是誰？誰才是曼聯真命天子？

狼隊對曼聯嘅賽事入面,邊位狼隊球員為球隊射入奠定性一球?

哪一隊是馬的陰莖？